我地係避難者 係受迫害者

我地入機場係避難。警方無差別所有地區都放催淚彈：地鐵 住所 老人院 商場 ！全香港只有機場暫時未受波及。所有我地係入機場避難 而非有心癱瘓

推。

推